兩年前追擊何君堯班學生又發起咗個聯署！

【敬請聯署】敗類校董何君堯多年來以校董之名發表無數針對學生及社會大眾的仇恨言論，嚴重影響嶺南大學形象，令母校佳氣蒙羞。昨晚（2019年7月21日）更被媒體指認與元朗大規模傷人事件有關，故此我們發起聯署，要求校董會必須公正嚴明處理是次事件，以防卑劣之人繼續辱我嶺南名聲。

聯署全文及連結：

查詢：

如果大家識人讀嶺南，讀過嶺南，做緊嶺南， 記得簽名簽名簽名

source：

pish

推

push

想加入行動可以fb message 嶺事館

PISH

個垃圾唔死唔得

有人整埋圖版

Push